{
    "question": "Peralatan keras yang berfungsi untuk menjalankan instruksi-instruksi yang diberikan dan mengeluarkannya dalam bentuk informasi disebut\u2026.    a. hardware\r\nb. software\r\nc. hard disk\r\nd. input device\r\ne. RAM\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Peralatan keras yang berfungsi untuk menjalankan instruksi-instruksi yang diberikan dan mengeluarkannya dalam bentuk informasi disebut\u2026.</p><p></p><p><strong>A.</strong><strong> </strong><strong>Hardware</strong></p><p>     Hardware yaitu peralatan dalam bentuk fisik yang menjalankan sofware dan juga peralatan ini berfungsi untuk menjalankan instruksi-instruksi yang diberikan dan mengeluarkannya dalam bentuk informasi yang digunakan oleh manusia untuk laporan.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "cai-mata-menibakating-kusedih-947",
            "question": "Cai mata meni....bakating kusedih",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>karena aimata bila jatuh hati akan terasa apaya </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kali salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-harus-diperhatikan-dalam-melakukan-gerak-ritmik-433",
            "question": "Apa yang harus diperhatikan dalam melakukan gerak ritmik?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelentukan tubuh, dan keteraturan gerakan. Ritmik adalah irama yang mengiringi, bisa berupa lagu, musik, ataupu tepukan tangan. Kita harus mengerti ketukan dan ritme lagu agar gerakan kita luwes.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kondensasi-merupakan-salah-satu-proses-yang-karena-a-titik-726",
            "question": "Kondensasi merupakan salah satu proses yang    karena ....\r\n A. Titik-titik air yang melimpah sehingga menjadi air hujan lebat\r\n B. Masuknya air hujan kedalam bumi sehingga menjadi air tanah\r\n C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah\r\n D. Air di bumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>D.air dibumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> belajar jan maen hp mulu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pilihan A = Presipitasi</p><p>Pilihan B = Infiltrasi</p><p>Pilihan C = Kondensasi</p><p>Pilihan D = Evaporasi</p><p></p><p>Semoga bermanfaat ^^</p><p>-Lily \u2728</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-salah-satu-hewan-qurban-yang-disyari-atkan-agama-islam-adalah-505",
            "question": "2. Salah satu hewan qurban yang disyari atkan agama islam adalah    a. Unta\r\nb. Ayam\r\nc. Angsa\r\nd. Buaya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. unta</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah, hehe</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. Unta</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Allah berfirman : hewan hewan yang bisa dijadikan hewan kurban adalah kambing atau domba, sapi, dan unta</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "coba-sebutkan-langkah-langkah-mengganti-background-pas-foto-dalam-659",
            "question": "Coba sebutkan langkah-langkah mengganti background pas foto dalam adobe photoshop cs6\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.Buka aplikasi Photoshop yang ada di komputer atau laptop kamu</p><p></p><p>2.Buka foto yang kamu inginkan dengan menekan tombol Ctrl+O atau melalui menu File lalu pilih opsi Open.</p><p></p><p>3.Kemudian klik kanan pada layer dari foto kamu lalu klik Layer from background.</p><p></p><p>4.Maka akan muncul sebuah pop-up untuk membuat Layer 0, klik OK.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ongey lah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimanakah-melakukan-komunikasi-yg-baik-agar-tujuan-perusahaan-352",
            "question": "Bagaimanakah melakukan komunikasi yg baik agar tujuan perusahaan dapat di capai?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>dengan musyawarah </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semangat.....</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>berkaerja Sama </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>menimbulkan kemusyawaraan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5sebutkan-kandungan-dan-manfaat-bagian-hasil-samping-sayur-dari-686",
            "question": "5.sebutkan kandungan dan manfaat bagian hasil samping sayur dari kulit bawang?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menurut situs Health Benefits, kulit bawang merah merupakan sumber vitamin A, vitamin C, vitamin E, dan antioksidan lainnya. Kulit bawang merah mengandung flavonoid, terutama quercetin. Kandungan ini memiliki sifat antiinflamasi dan antioksidan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-dikuduskan-katolik-atau-protestan-694",
            "question": "Yang dikuduskan katolik atau protestan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>protestan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klau katolik dimulia kan sih setau saia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-alat-alat-kantor-yang-menggunakan-teknologi-217",
            "question": "Sebutkan alat-alat kantor yang menggunakan teknologi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Peralatan Kantor:</p><p>-Meja dan Kursi Kantor.</p><p>-Perangkat Komputer.</p><p>-Printer &amp; Scanner.</p><p>-Mesin Fotokopi.</p><p>-Alat Penghancur Kertas.</p><p>-Mesin Absensi.</p><p>-Lemari Arsip.</p><p>- Telepon dan Mesin Faks.</p><p></p><p></p><h3>SEMOGA BERMANFAAT YA</h3><p>_IG @SANDRINNA_11 \u2b05FOLLOW ME IG</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "34-berikut-bukan-hasil-perkebunan-adalah-a-karet-b-kelapa-sawi-908",
            "question": "34. Berikut bukan hasil perkebunan adalah\r\nA. Karet\r\nB. Kelapa sawit\r\nC. Jagung\r\nD. Tebu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. jagung</p><p>karena jagung adalah hasil pertanian</p><p></p><p>semoga membantu...</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Jagung</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena jagung hasil pertanian bukan perkebunan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}